無線放棄「馬賽」根本係浪費人才

馬賽（Sira Ma）
一出黎選港姐已經覺得佢眼前一亮，
好有古典美談吐都好得睇，係可造之材

司馬賽兒
呢個名好好聽

仲好淫

由「女皇辦公室」開始，一有佢嘅劇就會追

原來有拍過電影，呢個反而唔多清楚

究竟有冇人同我一樣睇左賽馬司兒？

但佢d戲真心麻麻

查實佢身型好平均，細細粒咁好惹人憐愛

布布

馬賽對波圖呢？

因為一單les就玩完

佢只係港姐出身，唔係戲家班，同阿佘一樣，出道俾人踩到一文不值，今日已係首席花旦

查實香港唔係提倡戀愛自由架咩？

為表誠意

以後冇得再睇布布了

輪大米gif召喚

好撚淫 仲記得個張露點相

我又諗起佢套內衣了

露埋點 做二奶

係好淫... 好記得果晚.

tvb少數有演技

跳淫舞好撚正

佢係LES呀?

有冇片link?

冇撚有錯

蝗

直頭屎

黑提

回想當天，佢根本係超晒班，睇返冠亞軍完全唔掂

我覺得唔差喎，交到戲同自然唔浮誇

同桂倫鎂真有幾分相似

英雄所見

佢靚過同標緻過桂綸美啦，桂綸美係氣質路線。

仲有拍下電影

明明係佢係大陸跳淫舞比人放上網先比人雪咋

同埋少數長短髮都咁好睇

喂屌你地咩
又露點相又淫舞
但係就無人俾圖俾link

呢件唔靚咩？

馬賽對波圖呢?

請用另一種角度欣賞馬賽

冇囉
布布布布～～～～～

無就自己Google la, 條打手唔會post架

咁靚既女 les真係哂左

大方得睇，做主持都唔錯

都退出咗，打手有咩意思？

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )

我忍夠條打手喇

你地自己起佢底啦

上面貼咗了

其實咩年代 因為啲閃卡流出片就出放棄佢 呢啲野分分鐘更加有market

講得冇錯，何必為難一個小女人

冠軍潛埋水

同意

桂倫鎂

人靚仲要有愛心

我都唔識你，你亦唔好咁在意我嘅存在

女人喜歡一個女人就是錯嗎？

Sire Ma至真

馬賽幾正

正呀

冠軍最正

有無佢之前嗰條片

差好遠囉

好想保護佢

一日最衰係條死tb同佢個富婆女友，夾埋做低馬賽。話馬賽貪錢，其實佢家底唔差，就算真係貪錢，以佢嘅姿色可以搵有米男朋友，使吼嗰條肥柒樣衰tb

大陸閪黎姐

留名

好高汁

港女先係地底泥

論身材桂倫鎂即時語塞

粒lin

印象中無解格版

俾個賤人謀殺咗馬賽嘅前途

多謝支持

但佢好似又貪錢又撬人牆腳喎
無記錯係反轉豬肚係屎嗰隻

馬賽對波圖

女神一號絓綸美
女神二號馬賽
女王辦公室個look超正

一語中的

馬賽好撚柒正
未選港姐已經成日j

係個tb反轉豬肚咋，同個富婆一人一句唱馬賽，貪唔貪錢都係條tb同個富婆講，講真要貪都唔係貪個tb啦，實際有錢係條富婆，佢要貪可以搵大陸有錢佬包都得啦，有樣有身材有學歷使痴埋條肥柒tb度咩

突然諗到smart choice
不過司馬賽兒真係好聽

睇佢ig
仲有拍戲？

如果個汪小姐係好樣少少嘅，我接受到

第一次睇已經迷上

lm

我相信佢係受害者，俾另外兩個夾埋玩佢

片呢

Google 都要教，笑死了

巴打點搵到佢選港姐前嘅圖黎J？

短頭髮佢好撚柒

tvb

根本就係高質，只係無線唔識嘢，依家黎黎去去阿田、胡定欣

包米

有能力嘅，離開無線都一樣搵到食

好正喎

不過，冇無線就唔會有人識佢，之前仲俾咗個「飛躍女新人」佢，可惜

佢好有愛心，又靚

馬賽有閃卡片流出過，平胸

其實大部分TBG 老老下都會變返正常

一拍之下，高Ling都要靠邊站

欠咗你嘅咩

好彩無紅
如果唔係又反

滿足下你地 （返緊工慎入）

屌你

新嘅造型好韓系 （等睇班友入黎話佢又整咗容）

咁粒lin呢？

pm唔該

就係唔紅先敢放出黎，否則全個post都只會俾人話打手，好恐怖架

極有蝗味

絕對唔會係港女嗰種飛機場囉

咁希望佢早日康復

咁你繼續睇胡定欣呢啲港女啦吓

想做佢隻狗

睇完洪武32 就好唔鐘意佢 覺得佢有性病

屌

Where?

咪又係雞

想重溫下

呢張

咁多有錢大陸佬唔溝去溝個麻撚煩tb

豔舞呢？

去咗邊？

仲睇三色台

下海

你想笑死我咩

求艷舞片

o拿，有好多粒嘢俾你禁嘞

說話唔可以亂講

成6頁都冇

係愛呀，清

好彩仲有巴絲掛住佢

出現了

冇咗司馬賽兒，即時冇睇

可惜係玩磨豆腐,無你份啦

大陸雞

我都想睇，有前有後

笑點在哪？

未睇過咩清

衰得罪個富婆

但無線有返「賽馬」

幾正

搵極都無 你有？

Ching你有片？

美術指導

好有意境

搵唔到 有無巴打有backup？

無線仲有咩高質女藝人

識嘢

賽馬好悶，馬賽超正

女人何苦為難女人

改名唔好
一係叫司賽一係叫馬兒

x2

大家得嘗所望啦

原名黎架清

無流出過囉，果時得蘋果話有，但係蘋果淨係放過一張相出黎

唉，真係好可惜

我有自知之明

唔知有冇出黎收錢去啲有錢佬飯局呢？

等我將佢tune 返鍾意男人！

女王辦公室入面對唔唱k回眸一笑記到我宜家
邊有男人頂得住

短髮好靚女

有呀我睇過

好似有露點

根本無睇過

無睇過

是黑色的

冇錯，咁就玩完

佢好有儀態而且端莊有禮，
只係鐘意女仔，罪不致死

佢啲髮質好靚

徐子珊官恩娜 先正

氣質清秀，唇紅齒白，儀態優美…
試問依家TBB可有同樣優質女藝人？

當年呢張係我wallpaper

歡迎貼出黎挑下機

今日已J咗6次，手腳開始麻痺

可以試下換呢張，一樣咁靚

陀住個b都夠揪

佢對燈有咁大咩

咁重蝗味 北菇雞都有打手

人地鍾意女人架

馬賽都上到神台既話,只能說連登真係小學雞當道
知唔知佢當年搞到TVB雞毛鴨血呀小朋友

勁索桂綸美

？？？

狗屎垃圾都話人才

8頁都冇跳舞睇1

不嬲覺得佢靚 短髮都好正

真係可惜左啲

布布累撚死佢

唔通你先係

查實點為之上神台，我一個post有咁大影響力會唔會抬舉咗

唔大唔細剛剛好，睇得好舒服

之前覺得幾似樣

確係幾似，馬賽多一份東方美

朝天腳一腳踢開呢件大肚婆

布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布 布布

馬賽無罪

4TB

咁唔係上神台,但呢個post有成2百幾個正評確實睇得出連登仔幾容易就比人煽動到

可能我揀嘅相佢地都啱睇啫

睇哂9板都冇淫賤兔仔淫舞片

即刻諗起首歌

踏世上...

咁咪即係完全無考慮過條友本身咩料,用下面諗野見你啲相正就buy你囉

同王浩信喺船上激戰！

何必咁執著

你嬲what

經典求重溫

即係套嘢幾成功

何韻C出櫃嗰時，大家都捧到佢好似自由女神咁高地位

不要再說了

雞樣到呢.....

是其是非其非啫

經驗之談

首你老母席咩幾時有首過

邊有咁大

講緊阿佘喎

直視暴之根源，別為義人傷悲

低質打手

咁大其實好辛苦

我冇諗得太複雜
只要巴絲睇得開心就得

太過分了，這樣會對女事主造成二次傷害架

最大尺度已經係咁，不可再多

𡃁仔有眼光呀吓

永遠做楚楚可憐嘅角色，現實又係俾人夾埋玩，好想保護佢

啱！應該淨係記住佢清純善良嘅真實面

屌TB詩

Foxy實有

重慶妹係正

佢跳舞幾勁

但樓上好多鐘意港女嘅巴打留言砥毀馬賽BB

係幾優美

推

Tvb 做得幾好喎 開笣

佢成副骨架都好均稱，皮膚又白

麻倉憂

個樣真係無得輸

有冇seed

岩岩有新片

Seed

由佢參選一刻已覺得眼前一亮

我當年都覺得佢好靚女，係就係細粒
多謝你d圖，我save低左

多謝欣賞

唔覺

拍死你

一笑傾城

身材冇得彈

屌你11頁都冇片 垃圾

冠軍至hea港姐

從來都冇片

從頭到尾冇人講過要share片，你睇完晒圖唔見你心目中講嘅片就一句「垃圾」屌埋黎，你真係覺得係我錯？

Btw,起完你底發現問題響你度，即block

大陸人都吹奏

人棄我取

成班on9話三色台得返幾個女花旦好撚悶
唔好睇咪咪撚睇囉
講到一定要睇咁 轉吓台會死？
真係唔明點解仲會有後生睇呢個垃圾台
即使口裏點屌 身體仍然好誠實咁日日睇

仲有呢隻女同黑鮑一樣有閃卡 呢條女仲要係第三者
但竟然話呢隻女好可惜 有閃卡反而會仲有Noice
又係咁幫人搵藉口
另一邊黑鮑就繼續恥笑到2046 叫人快啲收皮
好撚嘔心呀 谷精上腦到呢
打少陣j啦好心

語無倫次

兩個都真心覺得短髮carry 得好好睇…

好GFable，一見鍾情

搞基門

我記得佢識得出鬼影變幻球?

有冇圖

乳細有時頗大

真唔真呀？睇過

希望佢嘅新發展順順利利

睇返今年港姐，更加覺得馬賽高質

近年港姐最靚係佢

講真咁嘅身材，鍾意女人真係浪費晒

好靚

有見地

屌你老母片都冇推乜撚呀

有片就同你推

老實講，我真係冇睇到過咩片，樓上係咁求，但我唔知俾咩佢囉

想做隻狗

les

我鍾意短頭髮

呢張都幾恐怖

邊方面？

Pish

隻狗好爽

有冇巴打有backup
上咗google想重溫 但搵唔到

根本冇出過片，
大家係咪中咗「孟加拉效應」？

咪推啦

果陣高登, 甚至thisav都無

好想同佢造愛

你變性再搵佢

咪臭系

依家連登仔轉推大陸人咁開心?
成個大陸樣咁喎

我唔係啲盲反癈青，唔洗挑釁我

但我係 大陸女人 大陸教育 大陸文化
劣質人民

樓主收左人幾錢？

欣賞一個人唔會計較呢啲身外之物

雞

Why?

Les都算
佢好似係勾人tb喎

故事係點，只有佢三個人至知，
而我覺得馬賽好純，似俾人玩多

識貨

大家咁話

樓上唔好搞柒我個正post

馬賽呢條死tb 都有人吹奏

仲有好多支持者，
TB唔可以正咩

依家無線冇人才，垃圾

戇鳩，佢撚係 Tom boy

佢盲屌唔洗理

最近好難up圖

19歲嘅馬賽，隔住個moon都聞到佢嘅少女氣息

我未睇過佢粒 tits

記得以前高中賣旗見到馬賽，佢唔撚幫我買支旗

聰明人，真係要行善點會買旗做埋啲小恩小惠嘢，而且賣旗收益有幾多落到有需要人士嘅袋度，邊個知？

聰明人，鬼唔知你阿媽係女人咩，我重點都唔係係呢到

我話馬賽係聰明人，唔係屌緊你

豆腐妹

好過咩雞扒妹、雞蛋妹、豆花妹

好慘

蝗
不了

cls

有冇佢當年既露點sm 照

一定有片，係唔知點解無流傳

SM? Are you sure?

性感內衣囉 類似sm 咁既款喇

法官大人，我屌

推左咁耐都無真正既馬賽對波圖
果陣喺舊登仲話佢著果件係淘寶黑色性感內衣丫嘛
呢度係太多新會然定典 居然咁多人唔知

嘩！你咁講又會有大班巴打係咁回覆「片呢？屌你！」架啦

馬賽正呀

Ching sick ball

開始殘

吓？

佢真係好靚又鬼火咁索

應該未破處

係TVB歧視雪左佢者，其他電視台大把二三線同性戀藝人

細個日日J佢

好想繼續睇佢演出

初出道覺得似桂綸鎂 宜家似麻倉憂

大陸人

香港人

正野黎

今年台慶冇佢真係差咁啲

好柒

希望馬賽能再次發光發亮

你老母就柒

Lm

傅小喬

最底幅圖係咩戲牙ching?

同求

從新出發

好過無記依家班垃圾

@劉亦菲

冇人知

套套都畀人姦，以一個靚女/港姐黎講，真係會心理唔平衡同心灰意冷

冇人理

好彩佢都仲有job做

加油